有冇人覺得餐廳應該供應早餐到12點

好多時放假跟本唔想早起身 同埋啱啱起食食唔落咁多野 再者 平時番工都慣左9點食早餐 跟住2點下午茶
同埋好多餐廳人流最多係下午2點轉下午茶個陣或者早餐時段 反映冇人鍾意食晏 而且午餐食嘅野同晚餐基本相同 你食完夜晚要再食多次差唔多嘅野
而站係餐廳嘅立場 早餐都賣三十幾蚊 但份量比午餐少 理論上賺到更多 所以早餐去到12點係winwin雙贏

食左早餐未？

梨咁能醒 去開餐廳囉

屌你老母

樓豬係咪讀八大？

有d餐廳有all day breakfast

點只放假起唔到身
一至五都12點先起身

一大sor

根本12點前都叫上午 上午就應該食早餐

我想食老麥早餐啊

一大係OU 定係 恆大？

早餐啲成本分分鐘高過午餐

覺，附近間食肆不嬲都係12點前供應早餐

樓下最耐都係供應到1130 次次都要11點起身 跟住趕頭趕命落去買 最怕係 好多款都暫停

其實早啲起身係咪會死

應該係

早餐 > 下午茶 > 宵夜

平靚正

點解你咁撚多時間

早餐真係好正 好耐無食過